200流浮山刀手出發一周年

夠唔夠時間徒步環繞地球

不要問，只要信。

有啲brand three成日逃學既人同我講,今年去考一定係港豬，正常邊有心情喎

有一篇詳細D 完整D 話721劈錯嫂 有錄音又盛

有冇錄音重溫

消失的神秘軍團

都市傳說：到底全個新界西比人整蠱定係突然間收到order取消行動呢

九成九九鳩吹

嗰日即刻個個唔敢出街, 好政治操縱feel

成個元朗d舖晏晝close哂 死城咁樣

咁撚戇鳩都有人信

因為721真係好荒謬

商場都閂門，嗰時真係似收到風咁

其實好多野都係班撚樣吹大 之後人傳人 變左真咁...

真料黎 識人行左入西貢 見到泰始皇軍隊 要同宙斯隻揪 出返黎既人變得唔講野 家屬都話唔好提...

尋日咪出發左 今日最多咪換件戲服

係真嫁 不過俾我一個人搞掂左

出發左去地獄

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮